站在熊市前 細心看ARKK

再下個Cycle 再牛市 當然最好

在華麗的股途 途中不怕畏高
我沒有它 還有arkq

邊間教會